今日有件好重要嘅事

今日17號美國開聽證會啊
雖然有時差
但係點解無人講啊

Twitter post Reddit post唔見晒
國際戰線好重要架
要同啲外國人解釋點解要私了
畀佢地知道警黑合作

推啊

推

721 831

再推啊